記唔記得清醒嗰一刻係點？

覺得以前嘅自己好似傻，為咗個唔啱自己嘅人而唔開心

一瞬間覺得自己所做嘅野都係好撚ON9
而且對方都係唔會領情
因為做嘅野係對方眼中都唔係佢想要嘅野
即係「我想飲橙汁，你去排隊買杯珍奶比我做咩？」
再當唔開心到飲酒飲到起曬酒斑睇到宦可以無任何反應表示
果刻我只係對呢個人感到心寒同心死
即時清醒左

見到頭兩個comment已經冇補充，心口有小小痛，不過會狠到心del所有同佢有關既野

一切歸空
輸了你 贏了世界又如何
呢種感覺

因為你個心唔會再為佢而覺得難過
佢嘅野你亦唔會覺得再係唔可以失去
因為心死大於莫哀